[國際7.1戰線] 淪陷日就要宣報支英聯合聲明已經失效

和理非都可以幫到手
雖然其實香港人基本上都知道， 但從來無人係公開場合向世界宣報過。

我香港人正式宣報：支英聯合聲明全面失效

本身我已經唔認可依個非法政權， 我亦唔會再係果日叫d 乜野訴求。 既然中國話係依張野係廢紙， 英國又遲遲唔肯宣報佢失效， 就由我地香港人自己宣報， 如果果日我只會做一件事，希望會有志同道合既人會跟隨同埋討論。

行動目的：
1. 希望國際傳媒壓力可以令到英國"認真"審視中方係咪真係有對應合約承諾， 而唔係每次黎比個正面評價拍拍屎忽就走
2. 既然中方單方宣報中英聯合聲明已失效， 即係主權應該回到簽聲明前既狀態， 然後英國係咪應該就前途問題安排公投
3. 10 年前講依樣野可能不合時宜但上年到依家發生左咁多事，只要有機會做出破口我覺得大家都應該試， 加上香港依家係美國籌碼同埋中國國運下落。 希望亦藉此助攻trump trump, 始終中國衰香港就有運行。
4. 再次引起國際關

希望大家幫幫手

lm follow

推

P 牌推唔到

早啲搞得唔得

樓主借個位嚟置頂可以嗎

英國戰線 平權運動 永遠不滅
TG:
Twitter:

push

難d, 一係virus問題， 二係依個時間有d 難group到上年既遊行人數， 三係7月1 搞都有佢特別既意思

英國再無視既話我地就每年71 乜都唔講淨係宣報聯合聲明失效到2047.

怕到時已經無機會

612

可以試下5.11，當日法案委員會玩雙胞胎

樓主幫手置頂#7 plz

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

Ok wo!

點解之前無加入：如果支方違反聲明，香港就可以獨立？

已置

我on9
但中間仲有d 過程。 但會有機會係其中一個支線

希望今次可以多d 人

可以參考初步整理香港獨立在國際法下的法理依據

我都有睇過

推 香港得返兩條路
一. 武裝革命
二. 迫使英國宣佈中國違反中英聯合聲明 重奪香港主權

P

1難d 香港人未準備好太有錢

所以二會係比較大機會嘅出路

P牌輕力推一推

要做既野

客觀講

特首移交權力到中聯辦：中英聯合聲明全面失效

基本上特首從來無權

輕輕力p 牌推

7 1 係國際上 唔見得比64 特別
而且等到7月 議員都比人dq哂

國際戰線！

Push

收嗲啦 P牌狗

你冚家中撚曬支那肺炎喎 重邊撚度有力呀

好返都冇用啦 個肺功能得返10%
夠唔夠你秤起條友dum落街呀 死黑警

點都冇你咁廢啦下話
三萬thx呀 睇路啦 死黑警

唉死黑警中完肺炎虧曬 冇得強姦人了
好嬲嬲

幫手推TWITTER

q

又有五毛狗

真係好撚好笑

又係對佢地兩個講野

呢啲打靶賤種七毛真係快撚啲中肺炎死好過啦

真係加咗價唔怪得咁落力嚟搏屌啦

結果又block 多一條五毛狗啦

我稱之為支共臨死前的掙扎

話咁快就快一年

好心唔好覆啲垃圾

不斷喺國際社會製造輿論 指出中國違反中英聯合聲明 請求外國為香港發聲

一定要霸到個頭版。推呢個

推推推推推推推

幫推

唔好理佢啦，依條友係cls 公司

ching 請幫下手please
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（6）

支共似乎果頭近啦

Gphone IAD even之後立會當選嘅議員都可以做國際遊說 但國際遊說都要有民意支持 香港人都要高舉呢個訴求

依家國外面對疫情已經應接不暇，掛住拯救自己國家經濟，7.1係咪一個好timing去煲大佢？

條友幫手推po咪應下佢

唔係更加要襯國際對中國不信任嘅時候煲大佢咩 同埋呢個議題係唔係都要擺上國際舞台 睇唔到點解7.1唔係一個好timing

2機會大D...但點樣令英國真係做野？

絕對同意呢個議題一定係擺上國際舞台，如果有埋果傳統老民主派(97做國際游說果班)加埋新一批民主派(眾志,香港大專學界國際事務代表團等)就更震撼。
不過我就覺得國外議會依家仲忙緊點樣救自己經濟、解決失業率攀升、開關等等嘅本土議題。如果我係一個海外國家市民，聽到你班代議士呢個時候走去幫香港發聲，唔集中火力搞好自己國家先，我諗我都會鬧爆果班議員。同埋對中國不信任仲有好多其他嘢可以直接攻擊中國，會唔會呢個moment仲未輪到用香港禁間接

放心，你屌鳩佢一野，佢會幫你推至少兩三個comment
條友好撚傻鳩留定名佢又會狙擊我

等緊你呀大英帝國（又稱將軍澳天晉）

我自己嘅睇法喺呢個議題喺香港都未係咁普及住 好多人都仲未realise廢除中英聯合聲明可以係條出路 好似港獨咁 你請國際幫手之前都要令更多香港人支持呢樣嘢先 所以你7.1高舉廢除聲明嘅個議題可以raise awareness 外國理唔理住就後話 外國都冇可能咁快回應到你 但唔代表唔可以做住

所以你咪蒲頭囉幫手推lol, 鬼得閒狙擊你咩，你係邊撚個呀

你唔覆佢 重可以點屌柒佢

P牌解密引戰狗嚟 勿認真

有BNO續BNO 冇BNO就retweet

係中國違反聯合聲明

好呀，嚟呀，入嚟依度狙擊我啦，唔入嚟就正契弟

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

五毛狗
入嚟依度試煉下啦

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

將軍澳天晉 快d入嚟比我屌啦
咁耐冇見 等我好好招呼你

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

做乜呀柒頭，入嚟未呀，無膽呀

做狗就有你份

上水嗱 好耐冇見
以為你比人禁言添

似似地啦佢，條on9仔無乜人理，得我地理佢咋

詹狗呢，係邊呀？得你依隻跟尾狗咋入嚟五毛狗，係得五毛狗先會無膽嚟幫手推任務post

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

又話狙擊我，我走啦，嚟依度搵我啦柒頭，狙擊得你咁撚柒

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

咁快d入嚟啦 比人知道你未死呀

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

大大聲車落英國到

惡意解密 會禁言㗎喎

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

都話比人知道你未死囉

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

入嚟未呀無膽匪類

點撚樣呀五毛狗，你老婆俾詹狗屌完未呀，入嚟開工啦

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

依度咁少人 好多人都想知你有冇跳樓呀

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

狙擊到我未呀，等緊你呀五毛狗

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

你入去咪知有幾多人囉

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

你有睇咩
你入去lm 就信你有睇啦

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

pish

講咁多嘢 即係唔夠膽啦

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

再輕輕一推

狙擊到我未呀將軍澳天晉，等緊你呀五毛狗

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

可唔可以眾籌去世界登報

實係見我喺連囝個post炮轟連囝
覺得惡意解我密好撚hurt到我 先入嚟洗版

喂 解密狗 我火滾唔撚係因為你解到密呀
咪自作多情 收收埋埋咁撚多性幻想啦

同埋呢 你解我密係真係唔撚會令到我驚呀

只會令支那肺炎魔咒更加靈

狙擊到我未呀將軍澳天晉，等緊你呀五毛狗你影都無埋喎，點做野㗎

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

原來係咁呀
我依家就俾個機會佢狙擊我，唔入嚟就正契弟

狙擊到我未呀將軍澳天晉，等緊你呀五毛狗

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

唔夠人講就叫人躝呀

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

我好似淨係話你係 將軍澳天晉
咁有冇屈你
唔夠講 就話人哋屈你

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

依一個po冇
講咁耐 你入唔入嚟啫

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

黑警打人係事實
所以冇屈

快d入嚟啦
首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

冇屈你喎
等緊你呀
首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

唔得㗎 我哋呢啲"五毛"俾佢"狙擊"得多
就會發過豬頭㗎啦

咩證據呀

使乜證據吖 佢當曬我哋"五毛" 又狂quote我哋啲reply
擺到明"quote 五毛留言覆" 就會送七毛俾班撚屌啦
我諗世上除咗"五毛"之外 都唔會有正常人知呢味嘢

感謝手足

如果我冇屈你係五毛 點俾證據你

推推

我哋淨係話佢解密引戰狗 中肺炎死之嘛

廢渣，嚟啦，又話狙擊我

on9仔你都係自high 算啦

點呀on9仔，我覆你都廢撚事睇你講埋，入嚟未呀無膽匪類

狙擊到我未呀將軍澳天晉，等緊你呀五毛狗

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

睇下邊個唔係話你係五毛，基本上十個都要八個話你係五毛狗呀柒頭皮，入嚟證明你自己啦on9仔

狙擊到我未呀將軍澳天晉，等緊你呀五毛狗

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

依首歌屌埋你依d五毛狗呀

點呀你老味，狙擊到我未呀，定係你俾人閹咗呀
入嚟五毛狗
首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

又做笠水狗呀，做五毛做到你咁無用，點出糧俾你呀將軍澳天晉，定又係到改wiki 定義呀

入嚟呀無膽匪類

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

點撚樣呀，入嚟依度未呀紅字就好撚巴閉你咪小學雞上腦呀五毛狗

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

點呀uwants仔，入嚟未呀，做五毛狗做得你咁廢好撚柒呀，學下你個詹狗啦

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

點呀，又返番去你個濕鳩post 推呀簡迪係點都唔撚關你事啦，果到無人理你呀uwants 仔，想有人理你就入嚟依度啦，我等你狙擊我呀柒頭皮，
你唔夠僵就唔好學詹狗做五毛啦on9仔

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

覆到我未呀屌你老味，你老婆真係讓俾詹狗屌算啦，你唔配呀

狙擊你？你邊撚個呀，洗乜我狙擊你呀，我依家都撚到你笠水啦五毛狗
點呀，on9仔，捨得入嚟未呀
首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

點呀，屌你咁多野你先有反應一次，你菊花俾人屌開，定你老婆俾人屌開你無反應呀

入嚟啦賣老婆嘅將軍澳天晉

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

uwants 仔，你P牌就唔好咁多野講啦
仲有我蒲下吹水台同時事台㗎，又話狙擊我，咁撚廢嘅，連我係邊你都唔知，你點狙擊我呀

依度呀盲撚，等緊你呀柒頭皮

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

uwants 仔，你P牌就唔好咁多野講啦
仲有我蒲下吹水台同時事台㗎，又話狙擊我，咁撚廢嘅，連我係邊你都唔知，你點狙擊我呀

依度呀盲撚，等緊你呀柒頭皮

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

0
0

點呀將軍澳天晉，做五毛狗做到你咁撚廢，你讓返個位俾詹狗啦好撚柒呀屌你老味

uwants 仔，你P牌就唔好咁多野講啦
仲有我蒲開吹水台同時事台㗎，又話狙擊我，咁撚廢嘅，連我係邊你都唔知，你點狙擊我呀

依度呀盲撚，等緊你呀柒頭皮

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

驚咗我呀，我依度等緊你呀，又話狙擊我

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

你住邊先，又將軍澳天晉

👍

隻揪，你真係無資格

Up

你住邊先，又將軍澳天晉
我都唔知你住邊，點搵你呀
你係咪on9架

都話咗係中國嚴重違反聲明
唔係失效

中共自己最想份野冇效

咪老作，你住天晉你之前先話自己老作咋喎

你住邊先，又將軍澳天晉
又老作呀
我都唔知你住邊，點搵你呀
你係咪on9架

On9黎講你都真係算表表姐

叻喇叻喇你好撚好打個個都怕撚左你呀
淨係識反問人係咪驚左你

邊期呀，又3B呀
我就好簡單姐，你入嚟依度咪得囉on9
首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

條友話係天晉3B喎，佢好撚自豪㗎

下睇人名啦on9仔屌
你小幾？

個肥仔真係唔識嫁喎

我覺得用中共違返聯合聲明邏輯上先正確

on9仔，入嚟未呀，天晉關你春事咩，堆填區就有你份，你夠僵咪聽日去ifc 搵我囉，我係podium 等你呀

條友淨係識用同一句屌鳩人，又話狙擊我，影都無埋啦

天晉你老作出嚟架喎，個post 我無老作出㗎喎，依個咪分別囉五毛狗

算吧啦，你依條友dual citizenship 都係老作出嚟啦
on9仔

低質到

得喇得喇我輸喇
Bye

條友好撚on9

比你贏都要屌老母

係

老作又老作呀，on9仔，玩唔係就唔好老作好撚低質屌你老味

你睇我樓上幅圖就知，條友講野一d 都唔負責任

Onlun9, 係老作都唔好用將軍澳天晉啦，邊個低質d 呀

係你成個小學雞咁，公又係你，字又係你
咁討論你咪收得皮囉解密狗

仲要之前你有句comment 我地完全都唔知你up 乜7

即係話你住將軍澳啦
咁天晉係乜呀on9仔

先歸英後獨立

曱甴近平推

仲老作

有得佢啦
唔好傷佢嘅小小自尊心

係撚咩
你係齋買唔住嘅話，洗鬼「爆」天晉嚟大我咩點知就我撚到你仆街

更何況依樣野根本係你老作出嚟

廢撚到仆街

我話俾你知啦，係老作都作個勁d 嘅出嚟，如果唔係嘅話，你只係見識少咋

居英權我一出世就有，洗乜老作

點呀五毛奴隸，又俾我撚到笠水呀，入嚟依度狙擊我啦等緊你呀柒頭

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

我投降啦

我洗狙擊你你都俾我撚到仆街啦
一張圖都夠用

copy & paste 狗你得copy & paste 咋，點賺五毛呀on9仔

住將軍澳堆填區就有你份，on9仔

而家先睇到
巴打

芝麻溝北泡咪dual

北泡passport 又係巴閉嘅，無乜人攞到㗎

結果咪又係撚到笠水

唔係㗎 佢好撚中意解我密㗎

大英解密咩
低質解密狗

連囝又唔能bam

唔撚理，佢一出現，我就post 佢d on9野出嚟開心share 有排笑

怕到時已經無機會 推一推

唔想等到7.1? 咁就要睇pin啦
睇完就幫手retweet英國手足

Pepe哥

無你咁癲

想搵我？嚟ifc 搵我啦柒頭

依家好似話你想同我隻揪喎，你睇下樓上你講過d乜

我就講咗啦，你想搵我既，嚟ifc podium 搵我囉

不過你都同我打？你未有資格

[推到完場] 請大家留意返尋日呢一個聲明書

點呀，依家係你想狙擊我，想同我打喎，i dont give a fuck on you la you pathetic son of a bitch

又話狙擊我嘅，咪入嚟依度囉
首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

眾籌登報

【有片】黑警虐待6歲兒子，拳打腳踢︰「就係你呢啲人搞亂個社會！」

趁美國report 未寫好好做

投降

我投降啦，唔夠你跪呀

ok啦 等埋你冚家個肺花撚曬先嚟bam
雙喜臨門

ching 我呢張cut得靚啲

ching 你勁d

傻啦

btw 冇出過商業宣傳post但被block左一日

推到admin block 鳩埋佢

緊係樓上個隻癲狗啦
admin 蒲多d頭呀

又話狙擊我？係邊？
嚟依度搵我啦

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

最後你同我隻揪？算吧啦你，我都叫你去ifc podium 搵我囉不過你真係無資格同我打，我驚傷害到你終身殘廢就唔好啦

admin 做唔做野我控制唔到，我繼續用你柒事笑柒就夠啦

柒撚到哭𠹌咗(你咪copy & paste 依句呀柒頭皮）

又71，又可以煲底睇直昇機送旗

從來係你想打我呀，我講到明係ifc podium 等你，你嚟未呀，好悶呀
我根本對你無興趣，係你話想狙擊我呀，睇下你講緊乜啦小學雞

一日推撚咗咁多頁

任務post 推下又點話呀，有傻鳩幫手推添

傻鳩

條傻鳩仲話要狙擊我同我隻揪添喎笑到哭𠹌咗

佢都就嚟肺炎死啦 重揪乜鬼

唔知佢啦，總知我對佢無乜興趣，係佢煩鳩住我我先會應佢
老實講隻揪嘅話我驚我打到佢企起身

企唔起身*

推！

從來都係你想打我呀，我講到明係ifc podium 等你，你嚟未呀，好悶呀
我根本對你無興趣，係你話想狙擊我呀，睇下你講緊乜啦小學雞

來都係你想打我呀，我講到明係ifc podium 等你，你嚟未呀，好悶呀
我根本對你無興趣，係你話想狙擊我呀，睇下你講緊乜啦小學雞

睇下個post推咗勁多頁

用錯字

唔係失效

中国違約

中国違約

中国違約

繼續推

你啱
推

多得將軍澳天晉

推到6.9 6.12 我哋已經等唔切了

我哋係英國人呀hi

美中不足係衰解密同埋改錯名
真係影衰曬我英

從來都係你想打我呀，我講到明係ifc podium 等你，你嚟未呀，好悶呀
我根本對你無興趣，係你話想狙擊我呀，睇下你講緊乜啦小學雞

幫手推任務post 啦五毛狗

一齊做英國人

最衰係P牌
如果唔係上到熱門㗎

算啦 唔好寄望呢啲白痴五毛太多
btw 唔知佢入呢個post使唔使俾上頭訓斥

條解密狗真係唔撚識 BNO其實都係英籍嚟

一齊做英國人
留名睇BNO 都變BC

BNO 係british nationality

一齊做英國人
留名睇BNO 都變BC
到時激撚死將軍澳天晉
BC仔表示興奮

再講白d, 你移咗民而同時反民主理念，一樣可以收你皮就好似黑警咁

一齊做英國人
留名睇BNO 都變BC
到時激撚死將軍澳天晉
BC仔表示興奮

從來都係你想打我呀，我講到明係ifc podium 等你，你嚟未呀，好悶呀
我根本對你無興趣，係你話想狙擊我呀，睇下你講緊乜啦小學雞

幫手推任務post 啦五毛狗

咁你就要睇pin 打英國戰線
btw 解密狗個腦應該真係得粒黃豆咁大
唔知係咪支那共匪肺炎上咗腦了

再講白d, 你移咗民而同時反民主理念，一樣可以收你皮就好似黑警咁

你似叫我地去死多d
算啦五毛狗，你個BC都係你老作出嚟架，咪FF啦

可能佢秘撈緊呢

秘撈到終於擁有將軍澳天晉

有冇辦法篤灰

真心想知，篤灰然後send 個email 去UK 嘅bureau of consular affairs

佢真係好努力

幾毫子一個reply

或者再send 過去 UK visa and immigration

藍絲on9仔，你道行未夠深呀

好可憐呀

講多d呀，住將軍澳嘅藍絲
我唔知第日會唔會起到你底呀
不過唔重要啦，你個BC都係老作出嚟，你都有前科啦

將軍澳天晉淨係追住你嚟吠

睇嚟佢真係好鍾意你

我最鍾意邊推post, 邊撚五毛狗藍絲㗎啦

所以話隻解密狗真係冇啲文化
革命就革命啦 乜撚嘢武革 係咪武肺啲fd嚟

佢玩挑釁姐，其實只要係啱既時候，幾時武革都得，要嘅係成功嘅結局，面子根本唔重要，由佢講啦，佢依d低質分化狗，太廢啦

淨係光榮革命都可以大巴大巴車返落隻解密狗度
武裝喎

推得好快

佢見識少啦，自暴其短
由佢講啦，革命唔需要面子，唔理任何手段，成功就得，暫時無態力做，咪唔做住lor, 等到時機成熟先做都未遲，貿貿然出手只會失敗，所以我都廢撚事聽佢鳩up 散佈失敗，成功就得啦

好想快啲宣佈聯合聲明已經係廢紙 支那違約

條解密狗逢親reply我都係有意無意抽人水
硬係覺得一定hurt撚到我咁 好撚好笑

仲on9，好啦，武革，無槍無炮，點打？
你叫我地去貿貿然去送死？低莊d喎分化撚，你去死算啦，我唔會咁貿貿然為唔成功就死，更何況時代只會更亂，到時真係大把機會

睇下歷史啦，和平嘅日子就快完啦，你都要收皮啦五毛狗

所以呢？放棄革命？試到你啦五毛狗，根本好多人都知你係五毛狗，你真係出曬名
住你嘅將軍澳啦藍絲啦

On9, 咁樣代表咩呀，革命從來都係講心態，講行動？當無？革命係過程，成唔成功係結果，唔好撈亂啦on9仔

無軍火代表唔係革命緊，咁玫瑰花革命係乜，無軍火喎

和平革命都係革命呀，check 下wiki la, 有reference 架，唔好改wiki ar

你估下孫中山同日本人成立同盟會過一刻算唔算搞緊革命呀

On9仔，搞清楚革命嘅定義先講野啦

我已經無再睇條on9講乜

好似講到明要2or3or4 喎早就講咗啦，你收皮啦，睇下新聞啦

見唔見到，係包括和平革命，我記得我post 過依張俾係睇㗎喎
同埋睇埋最後一句啦傻鳩

嗱，人地都一開始乜都無變有政黨甚至政權支持，係有過程㗎，一開波就有，波蘭革命都唔係咁啦on9

like i said，革命係講過程同願景，唔係講行動咁簡單

仲on9, 波蘭革命一開始有後台？法國大革命一開始有後台？讀下歷史先啦傻鳩，革命一開波係講理念同願景，係一個過程，手段係乜唔重要

你都係讀下書先啦五毛狗，太低質啦你，無學識係扮四條

下，點無過程呀？係外國遊說唔係過程之一，示威唔係，勇武唔係？

睇下歷史先啦傻鳩，孫中山革命成功都係咁㗎咋，有過程㗎

條on9解密狗真係唔撚睇pin msg

條五毛狗閱讀理解 u，係正常嘅

乜撚嘢U 係重度弱智 要長期臥床

都要理下佢講野嘅，當辯論下囉

唔知啦，我剩係知佢係on9咋

好有愛 關懷弱智賤畜

咁先顯得出佢係五毛兼無料分四條

仲搞笑，一開波乜都無，所以先要搞同盟會，然後先有籌旗買軍火，無軍火之前咪又係俾人當恐怖分子俾人拉同殺，武裝革命根本係過程之一

所以依家都係一樣，籌旗，同外國建立關係，引人關注，武裝革命都有苗頭啦，點會唔係革命呀傻鳩，你直頭連concept 都錯埋喎

咁得意，依家去就即刻死，起事都要等時機呀，軍費早就有共識等美軍嚟要俾，不嬲都有咁嘅共識架喎，你無睇連登個氣氛係點架咩，仲有到時美軍真係嚟，更加希望佢地係香港扶立香港民兵組織訓練民兵添，你用下大腦諗野啦，根本你完全所有野都係非黑即白諗下啦五毛狗

下，係你唔認同咋，有論說架on9,你係邊位呀五毛狗

人地一開始係乜，有過程架，孫中山都唔係開波有軍火啦on9, 所有野都要等，有時機可言架你去送死你嘅事啦

依個已經係之後嘅事，果陣民間已經好似依家咁蘊養咗好耐你讀下書先啦

咁好啦，你即刻去隊死狗，你有能力咁做我即刻跟你起事添，時機未列就去送死？你去啦五毛狗，分化得好低質呀你

唔介意呀，你到時都要俾啦，英國bc(假冒）

我依講緊和平革命同武裝革命都係革命既階段，根本係過程，請問係點自相矛盾呀

屌pepe巴睇你黎真係好悶
要推到5001

琴日chill 完都無乜得著
咪反駁下五毛d 謬論
橫掂依條友根本係on9

條解密狗真係明知故問

咁得意，齋戰略位置都值啦on9唔係當初英軍點解要守香港呀香港值頭守住成個南海你真係無料扮四條

下，到時圍攻支那果陣你估無機會

仲on9, 和平革命又有，武革又有例子，唔係點會有定義呀？你係讀書讀唔曬仲要覺得自己啱果種人慢慢碰釘啦

條解密狗係咪唔撚知印度係英聯邦成員國
重有英國曾經殖民過吐蕃

Pepe巴！

8吋長油dee狠鞭藍絲港女 威逼背熟文宣五大安全守則

新場啊

痴線，咁重要仲唔派聯軍守住直頭要派重兵守啦進可攻，退可守，美軍一定會好似守關島咁守香港啦重可以睇住大陸添，第一島鏈要處

你真係笑撚死我仲有,香港係正珠江口，到時美軍要進攻廣東仲易到乜咁萬一支那亂嘅時候，仲可以隨時北上添，齋戰略地位已經令美國or 英國唔可以唔要香港啦讀下書先啦五毛狗，貶低唔到香港地位架on9仔

老實講，依d 係小學常識嘅野，你無理由唔識掛，小學未畢業弱智

第一，有法律就德問題
第二，第日全世界要清算支共，中英聯合聲明可以係一個理據介入，然後跟美國攞著數

你唔係讀下書，原來你要check 智商

下，全部都係由民間，和平革命蘊養然後變成武革，依家都係一樣，難保第日唔會變成武革喎，只係依家唔係武革時機咋喎，你要去送死你自便啦，
Like i said ,和平革命同武革都係革命嘅stage,有d 係一開始就武革，有d 一開始係和平革命成功到最後，有d 係由和平革命變成武革然後成功

所以點睇都好，時代革命點會唔係革命呀，革命係睇願景同過程，而唔係勳作咁簡單，你仲唔明你真係要讀下math1001 學下logic 先啦

仲有，你講緊係我地唔搞緊革命喎

根本搞革命就好似打麻雀咁，革命要五大訴求，就打麻雀要食糊咁，只不過你食糊都有唔同打法同食法啦，革命都係一樣，有唔同手段去達到成功目的

咁點解時代革命唔係革命呀時代革命係口號，革命性質根本可以隨時變，你食唔到清一色咪做混一色囉，總之成功就係目的，不理任何手段，時機啱就做，唔啱嘅咪轉章囉on9, 你係要一開波係無有利條件下武革，就好似唔齊章都要硬做清一色咁，就好似你條毒撚溝唔到某條女就係都要死纏住人咁，我真心無你咁on9

仲有波羅的海三國嘅革命呢，你又唔講？無謂再暴露你嘅弱智啦

法律道德*

真係得我認真同佢討論

得你咁有耐性

因為佢d concept 太易駁啦，送分嘅

沒完沒了

係呀，咪當幫手推post lol

你係咪今屆港共科舉考生

唔係u grad 咗

你係咪前名校書蟲辯論隊成員

幫手推

係英支聯合聲明

因為中國破壞條約 , 應該推動英國 , 終止中英聯合聲明條約?

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

岩呀 直頭要當埋遊行口號同主題
港人自己宣佈中英聯合聲明失效

其實我諗過可唔可告 9 英國，當年冇問過香港人就交番香港俾大陸（起碼界限街以南）呢個極權國家，係違反人權嘅行為。

俾個藉口英國收番香港島同九龍（byebye 新界手足）。

喂你係咪玩緊分化